有冇人開工利是收到口罩

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

老講認同

想收口罩多過利是

值錢過港紙

收一盒好過 收 二十